﻿درود

محصول زیر در حال اتمام است
{product}
:موجودی فعلی کمتر از مقدار تعیین شده کمترین می‌باشد
{last_qty}
مقدار باقی مانده: {qty}

توصیه می‌شود جهت افزایش موجودی و اعمال تغییرات، وارد بخش مدیریت فروشگاه خود شوید

{shop_url}
